[無知] “Strategy” 有無得讀？

除左政治學、歷史學、心理學，
現代仲有d咩學科係可以訓練到商場上，政治上既計謀、戰略？

有無咩書係岩入門睇？

game theory?

cold reading ?

依活動係做咩

孫子兵法

睇左''Strategy''點讀

係咪福爾摩斯既技能，凡人有無機會學到🤦🏻‍♂️

好提議

thanks for the recommendation, i will go for this first

YouTube “strategy stuff” 講grand strategy（geopolitical, geoeconomics) 仲要係香港人。

不過幾學術性，條條片description都落足reference list

五輪書

大把啦，騙術大部分都係用cold reading，包括占卜、通靈、風水、術數、邪教、營銷，主要係用於套取對方信息、取得對方信任、誘導對方思想